創富sir竟然投稿搵龔成？

讀者：我今年剛剛28歲，早幾年開始職賭。 但最後選擇過澳門，因為可以坐豪華位有餐飯食。 一開始贏過49萬，之後試過兩次贏6萬，但現時輸了接近40萬，希望可以盡快收復失地，想請教龔sir， 現在本人持有現金50萬，是否有可能30歲做到財務自由？ 應該如何是好？